男人的浪漫（19）Nokia Connecting People

G CAM 救世link

參考
Nokia 7+
內置:

gcam開咗night sight:

參考二

Nokia cam

Gcam night sight

Gcam night sight

第3張唔記得咗用Nokia cam影多次
我記得當時個環境係仲黑過第一張

相機質素大躍進

等Nokia 9

出咗8.1, 已經收貨

M字額，不了

Nokia 9

9呢。 幾時

Nokia 9 PureView 會有 S855 處理器的版本 ，並會支援 5G 網絡，只是 8 月才推出。

咁又要等。 2019。 855/8150 天下

大家會prefer等傳聞8月行855嗰部定嚟緊出果嗰部

新post留名

個gcam都幾多bug
1,用唔到縮時、慢動作
2,開hdr+影完要等~5秒
3,有時唔知load乜，灰色快門鍵
4,無啦啦彈app

係影得靚過內置app好多，但有待改進

你應該係用錯gcam version 逐個慢慢試啦

我二樓條link dl
試下先

hide咗m額做黑色
其實99%時間都睇唔到個額

8月

留個名先

黎明睇真旗艦機

重有係比pixel 用， 人地辛苦改去迎合都算係咁 我地支持你去tune

留名等9仔

之前咪話7 plus有wifi問題嘅...
佢呢兩日突然自己好返 wtf
奇蹟

x7 好似幾正

話就話8月 一陣又推到下年 都唔知等唔等好

簡直係由月球彈上太空一樣咁掂

Nokia 7 plus獲得youtuber JerryRigEverything 2018年度最耐用budget phone奬

如果想買8110 4G有冇話去邊間買好d
買畀老人家用
追過post話有兩間細鋪但係係代理黎
個兩間有冇得賣？

睇完8.1個drop test
Nokia d造工真係勁過其他廠好多
夠硬淨

Nokia 優良傳統

上個post幾日前有巴打話上去整機要等兩個星期
想知果位巴打係已經整完定仲放低左整緊

仲等緊

Recovery完一兩個星期wifi問題又出返黎

Nokia 8 Sirocco 幾時先有得食PIE 屋企2老部7PLUS都食左都未到部旗艦食

可以打電話去問進度

個電話其實打過幾
但唔係次次有人應
踩上去都有
但都係咪等船期

咁我可能考慮比少少錢 搵出面D人整好過
不過唔知Nokia呢D牌子出面多唔多人有得整

未過保咪慢慢等
反正自己有唔少23線出嘅手機做後備

等咗好耐 希望佢唔好整個有bug嘅出嚟

都過左一排
有冇8仔用家上左PIE有大bug出現/有咩唔方便?
忍左好耐唔敢升住

藍芽接收變垃圾
電有時會倒水
暫時係咁多

街邊維修咪查邊忽件壞

換非原廠零件

辣雞手勢又衰

我上月28號拎部8.1去整
原本當日都係 SEND 左個 SMS 俾我話要兩星期
跟住我 send email 去投訴
佢31號就通知我可以攞機
係直頭換部新機俾我
唔知關唔關我投訴過事

唔想郁啲就投訴
btw send 去邊個 email
想試試
我上仲有部爆左mon嘅 nokia 8 sirocco 同樣等消息等左成月都覆

咁我部8.1買返黎都唔夠一星期就出事仲要等兩星期好難令人接受

去呢度留言

藍牙無用過唔知，倒水我又真係唔見有，反而覺得用電少咗。。
係得gps差咗好多同唔準

有冇巴打, 轉過default msg 鈴聲?

細佬本來轉咗個default msg做ios果隻"叮"一聲, 本來用得好地地, 但有D時候, 總是會聽到nokia default msg 聲...

我想知去TSO. 整機張單會寫個拎機日期時間

係咪跟佢個時間去到拎就得？

感謝
但巴打佢有冇email覆你定直接有sms叫你拎

唔撚好信佢張維修單
我比個cs玩左兩次上去
最好都係日日打電話問
唔得可以學其他巴打send email上去投訴

頭先打左三次都冇人聽過 咁一陣再打

打咁多次都線路繁忙

我都打左不下10次
打到嘅時間係放工時間5點幾
之後比佢hea9我

咁嘅樣下次都係唔會再買nokia

我就當自己第一次 上去問候下佢地

網上查詢又冇 電話又打唔通

GCam_6.1.021_N7P_test2.1.apk (back.rider, 2019-01-02)
Nokia 7 plus 最新既Gcam
night mode 合成好快

3 上台出8.1 送128+64 sd card + 3.1plus

半買半送

直接 SMS
佢 EMAIL 覆我都係話冇辦法都係要等2星期
但過左兩日就收到 SMS 話拎得

拎左機 佢同我換左老母

Android 手機將漲價？Google 傳對中國品牌收費或將結束免費時代

GPS差左好多，特別係室內出室外，等好耐先定到位，方向calibrate完都成日亂曬
另外ok google冇反應

same problems
hmd應該冇諗住fix

唔用淘寶嘅話係邊度可以買到7Plus嘅Mon貼 行過好多間舖都話冇

我都放棄左痴moon 貼

喺香港只會搵到Apple, Samsung
其他牌子，請喺其他渠道搵

福仁行上一層有間幾冷門都有

而且貴又伏

7 plus 試過4-5塊 最後都係唔痴moon 貼

7 plus
玻璃貼有白邊
最後，轉水凝貼了

換完老母部7 plus 多30日保養

睇返我之前張sim 卡都唔係好厚 佢係我面前試左4-5次都冇事

最後都係叫佢唔洗再試拎張sim卡出嚟算

唔洗痴啦 電話係消耗品嚟 我已經睇化左

部9仔好似都係5千蚊, 屌得過

計埋優惠應該有4字頭

之後下半年出5G ver.

話好似用家燕moon？

到時再換

有時候我都覺得用nokia同用iphone sony 一樣
都係信仰

琴日朝早sent出去
夠膽1700先覆
之後今日再覆交比相關部門跟進
無了期繼續等

出邊部好？

我有幾塊玻璃貼淘錯左, 有冇興趣?
利申: 塊貼會浮邊

邊到睇？

8.1 買得過？

想買出返部黎粗用
唔打機for通訊only
7plus定8.1比較好
去胃信睇見7plus做緊2688
8.1做緊3000幾

殊途同歸

8.1 有無S D。card 送
早一批有128gb SD

有新買新
話晒7 plus 出睹已10個月

而且8.1 相機好啲
有 ois，質素超班

而7plus. 有廣角

thanks ching
聽日再去睇睇先

我都掙扎緊買 7plus, 8.1定 X7做孝子機好啲
雖然行貨有保養好啲
但又怕 64G唔夠佢用

8.1 有128GB micro SD卡送

新版 android os有無 dual apps 玩？
dual whatsapp , wechat 正常嗎

好多年無買android機 , 請教下

最近有無人發現到部分無得直接揀日文UI既型號都有得揀日文呢

應該呢排d firmware更新會開返日文項目出嚟,至少我部6.1 plus就有啦

いいですね

因為人喺做決策時係會加入個人情感，呢啲個人情感就係所謂信仰
嗰啲乜嘢買支那純粹因為平、CP值高之類，講到好似好理性咁，其實入面大部份都係個人情感因素

經濟學獎得主說人類理性有限，我們都活在「不理性」中而不自知？

我就因為信念而拒絕用支那機，三叔／Sony／LG都用過就係唔用支那牌子

想問下nokia 8.1 其實有冇vowifi? 如有係邊度開？用緊1010， 之前用s7 o係有的

7 plus 貼左張淘寶mon貼

當初有白邊，覺得好核突，好想放棄

最近跌左部機落石屎地，mon貼兩邊爆左，中間仲裂開左，但部機乜事都冇

感覺塊貼救左部機一命

可以唔貼都無事

岩岩係太陽台出左部8.1
有128G SD卡
$29xx
好似有D衝動

So far ok的，係影相開影頭有時慢少少

Try island f-droid 有得down, 直頭sandbox 玩法，類似三星個secure folder, 勁正，之前用平行空間完全唔撚掂

呢一刻我要買Nokia嘅話，都會揀8.1

部X7用極GCAM都係SAVE唔到相, 又間中閃退...
有冇得搞

唔講信念
Nokia d造工好過大陸機太多
嗰部poco phone一跌落地玩完

轉version 咁多有得揀

6.1+個價好硬

8s都上pie了

淨機嗎

我由gcam用相薄開相次次彈apps

個個上pie後都負評
睇定啲先好

巴打有冇Link

Download緊

知唔知x5 用唔用到gcam

X5用MTK CPU難攪啲喎
係得其他鳩通U機款先用到

藍牙-- 手機到耳機好左，但左耳去右耳就（應該耳機問題）
用電直情係好左

暫時無乜異樣

而家1月
但係畀12 patch

12月一早up咗

8.1 Plus

家燕moon

入mod setting
Disable Google Photos / Use Classic Photo Viewer
(照用到Google Photos 只係Camera Preview 唔用佢)

非Pixel 版嘅Google Photos 唔識handle HDR+ / Night Sight 個 gradual preview

thanks,試下先

好過m額嘅

Nokia 8.1同Nokia X7點選?

有可能係Nokia 9 S855 version

呢個真

我估係6.2/7.2

我覺得其實一樣

今日出8.1機,用whatapp網絡通話對方話聽不到小聲有雜音,有冇師兄可以幫忙?

telegram通話又時清楚時模糊....

8s!!!!!;

終於出

app本身問題

8.1 跌爆背面
攞去tso整會唔會洗data?
有零件係咪即日攞得

我google個搜尋語言set左日文，用到google assistant，但過左陣又無左
有冇得開返？

人在歐洲
港版8s 冇update.....

啱

走支那風格
呢期M額，就出M額
依家吹全面屏，死跟

部8.1 買左唔夠一星期 但間唔中叉電插左線
佢係寫住 正左叉電
但係我過一陣睇 佢係無叉過
有無巴打有同樣情況?

用咗一晚，暫時正常
最旗艦，最後先有得升，希望無乜bug

試過用過0.5a-1a電叉nokia7plus好難叉

我只係用返佢原裝線原裝插頭
有時一插就叉到
有時就係插完 見到正在充電
點知過半個鐘再睇
無叉過 但粒電都係show叉緊

8s冇實體鍵其實好有需要上pie，但hmd

巴打用咩叉？電腦定火牛？
之前我8仔用電腦叉又係好似巴打咁叉唔到，後來發現插咗個電流勁細嘅port位
轉返個大電流port位就解決咗

咁唔通***又叫走支那風咩
仲有走咩風都唔關支那事，佢哋只係行船爭解纜，真正支配全面屏發展嘅係***、lg、jdi、友達、sharp，佢哋要個市場嘅mon吹乜嘢風就係乜嘢風

我用插頭再插落拖板叉咋
無試過用電腦叉

大陸係抄人野咋喎 冇能力自成一個風格

WhatsApp telegram都係咁 今朝打去客服 開埋安全模式正常通話都有少少

用左用埋右8.1差不多一個月，9:00-23:00, 其間無充電，電量夠用

對比三叔s7, 8.1唔覺機熱

利申: 習慣煲住粥玩game,，上網，返工間中上網,有開慳電mode

8.1 plus 好似唔錯

拎咗部機上客服， 用都未用就壞😭 垃圾nokia

Google Assistant support 中文 (beta)
廣東話都識聽

THANKS! 謝指教!
已經試晒外國FORUM話啱8.1或者X7嘅所有G CAM,
但全部都SAVE唔到相, 睇嚟都係同G CAM無緣, 唔強求了。

我部nokia6.1p壞左usb-c
22號放到都今日都未有消息

點解唔14日一換一？

唔打機
D電夠兩日用

等死亡證

我拎咗死亡證落去舖頭 條友又同我試多次仲話得. 佢話嗰部係最後一部, 要問其他鋪頭 借叫我聽日再返去. 但係我聽日要返工 唯有後日. 呢幾年 用咗samsung, 一轉返就壞 有啲後悔買

你邊間舖 比得死亡證仲撐

我都想知
咁仆街

深水埗 華x商場mega..

咁就唔知關唔關nokia事啦
x仁商場成日有人因為買機中伏要報警求助

佢嗰間嘢都正路 每日都好多人出機

多人買都未必正路，深水埗良心都好多人買㗎
佢同你講得得返一部，又死撐話用到，咁都好難正路啦
仲有你估下過兩日佢係唔係真係有多部機俾你嗱

不過佢已經即場打電話比另一間舖, 如果唔係 我實屌爆佢， 過兩日佢唔換唔畀我 我玩大佢

以前細細個買電腦底版中伏後都去x金買算了

Nokia 8.1 Plus 曝光，天下屏幕齊打孔
前面無晒自己特色

應該唔係8.1 plus係6.2

8.1個外型唔太討好
等呢部都好 不過唔知係咪用632

家燕mon好過M額架喇
大M額加下巴真係

我覺得出返長方型moon 最好 要嘜春圓角M額

但可惜 APPLE 又創造左所謂嘅新潮流

又632又710，兩舊野來？

onleak無講到係710
似係香港媒體自己後期ff

請問nokia 8.1點set唔要 瀏海

終於滿心歡喜出咗部nokia 8.1，連埋128GB卡
咁就諗住format做exfat，點知電腦format完插返入電話之後用唔到
dllm，support咁大張卡唔係淨係得FAT32掛?咁D大file點擺入去

8s嚿電升咗上pie之後仲襟咗

想問問有冇人Nokia 7 plus 用到Vowifi? 點set?
我部只顯示Volte

香港係咪冇賣3.1?
想平平地買部後備機

逼你擺內存先
睇怕要等google同Microsoft傾掂數先得喇

G cam render 係 background service.
可能比 Nokia kill 咗
試埋 disable optimize battery

試咗bsg mgc 版未？ Nokia 7p 專用版 ？
屌米都得， Nokia 無理由唔得

我個部係大陸版X7, 因為諗住係用大陸APP,
試左幾個MI8同其他版本, MI8個個閃退次數已經最少,
因為大家都係363

我再試埋你嘅講法先,

超感激指教, THANKS!!!

最主要係 Google photos preview 問題

一係裝埋 pixel 版 Google photos
一係 mod setting 用 classic preview

[url]
[/url]
新Google Playground app

個SETTING已經係咁, 都係SAVE唔到, 影完CLICK張相, 見到佢LOAD完"正在處理HDR+"個圈, 張相就消失左。

定係要等上PIE先再試

MI8個個已經係BSG MGC, 最新版同11月14日版(有大陸FORUM話呢個得)都試左, 電池個度無SET過, 都係一般耗電

真係投降了

等埋9 先決定轉唔轉會

暫時好似冇乜bug

幾時出新機?

Optimize battery 個位 set 咗Don't optimize 未?

係呀， BSG 係有個好順
Nokia 7 plus 版都順

SET左, 就係正常放電, 都係咁

有pie食啦！！！！！！

嚿電勁咗啲

up咗，暫時無問題

Nokia 邊代續航最強
唔計大陸版個堆

8.1，啱啱買冇耐果時cap低，俾大家參考下，通常上網whatsapp fb 上連登，有時打下機

好fit喎 但得3500 電有3800 7 plus效果！
但7plus pie左之後唔得

有冇試過自動調節用電嗰度限制啲app？
我限制咗之後嚿電好咗

自動調節用電嗰度限制啲app? 有冇例子

我將啲唔常用同唔需要背景運作嘅app都block咗，粒電好似好啲

我用V10仲行緊7.0冇呢樣嘢，thanks

巴打你觀察nokia機都觀察咗成年喎

block 7 哂喇。 得whtsapp, camera, weather同battery app alow

係呀，部V10可能知道我想換佢，而家又幾生性，可以再拖下，等埋Nokia 9都未遲

當然，呢一刻一定要買嘅話我都plan咗係8.1

join大家了 尋日出左機

我都用緊v10等換機

V10可以用到今時今日真係奇聞
身邊啲人用佢一早已經bootloop換晒機

我都 bootloop 過(當時用咗1年4個月)，不過因為係凶宅買，比 sales 說到加咗一年保，所以上 LG 整番再 claim 錢

可能我唔打機只係聽歌whatsapp所以冇bootloop，加埋heatsink後用到宜家

用左Nexus 5x 差唔多三年，最近後鏡壞左,諗緊轉Nokia 8.1定等pixel lite.但Nokia Android one有無話保證兩年內有Android version update?

依家冇咗保證啦
pixel算啦
但香港買水貨嘅諗清楚

有冇的整走default google app 果條datetime bar, 好撚外眼

最頂果條

咁Android one 優勢係邊 ，pure Android ?

2年定唔知3年安全更新
好似係

之前有人危言聳聽啫
起碼android one官網都仲寫緊
Android One phones will receive at least two years of OS upgrades. With the latest version of Android, you'll get software that auto-adjusts to your needs, and helps you get things done more easily throughout the day.

再正視聽
We confirm that our promise to provide 2 years of updates on Android One devices still stands and our website design does not impact the promise of this program.
Google 在《India Today》中刊登的聲明。

「網頁設計的更新，並不會影響 Android One 手機 2 年系統更新的承諾。我們保證這個承諾依然有效。」

其實有講到"承諾" 唔會反口架啦
當中一定make左deal 就算唔再support 都一定係兩年之後既事

講真咁大間公司點會玩啲縮骨嘢啊，你估係香港啲藥房咩，混淆斤同兩
佢真係要改政策佢係要出公告出新聞稿㗎

原來之前啲人9up

身為Nexus Fan ，咁可以轉會了

其實都係睇鳩通出唔出更新姐

HMD Global explains the process of Android updates in this cool infographic

有無師兄知邊間買8.1有128Gb送

今日見到電訊數碼8.1淨機價＄2998，好似有師兄已入手(我以為係上台價)

android one?

等緊$2588。

係 性價比唔差，pixel 又貴又硬件出事
利申Nexus 5x boot loop 苦主

會有 fix update

等緊6gb+128

我都想知

應該得換launcher呢招
例如microsoft launcher

唔該巴打，但不了

等緊個部6.2/8.1 plus

老母部6 未壞想換都無藉口

nokia 真係好L襟用

有無ching出招

有冇人用6.1開g cam影相 開hdr+就影到 閂咗反而淨係識得對焦
同埋點係gcam入面轉做唔用Google photo睇相

利申 我係#2條link入面download g cam

點解佢成日會同你自己關閉d app? 例如何關閉藍光？

請問點可以關閉自動調節電量點解 關閉咗之後又 自動開返？

8.1已經跌穿$3000

2988 好似

係

啱啱係百老匯見到，但係凶宅仲係$3188

8.1百老匯同衛訊做做緊2988，仲平過7 plus
送既野一樣，64卡，保護套同貼加電

8.1係凸鏡？

請問Nokia 8.1點screen cap圖

power button +下 volume button
或者長按power button 除咗power off 同restare 仲有screen cap

如果你唔想save圖淨係share可以用Google Assistant "Share screenshot"

未用過
點用?

升左上pie, 個gmail收到新email都唔識彈notification, 要人手入去check, 明明冇限制gmail用電

剛剛Nexus 5x轉會Nokia 8.1,好爽

長撳home button

請問Nokia 8.1可以用臉部解鎖和通話錄音嗎?

系統要用英文先有?

唔係，而家中文(台灣)都有

我冇貼 跌咗落地應該都十次
花都冇乜點花

部部機唔同
有啲金剛不壞，有啲脆過玻璃
搏唔過

喺friends of Google assistant擺 kaios位嘅竟然有呢部機

補link

有冇8s pie用到既gcam mod?

android pie 冇咗錄音
臉部解鎖係smart lock入邊

多謝解答

中間果部係咪行meego 嘅nokia n9?

Nokia 8.1 有無保護度高case 推介 ，用緊衛信個19透明套

thanks nokia 8.1真係好好用

後悔買咗孤兒仔7.1

行轉深水步

8.1套影都唔多見一隻....連多雜野既特賣城都無

保護貼都要福仁上層先有

孤兒仔？

感覺完全比唔上舊嘅7plus同新嘅8.1

7.1 淨計粒U都唔同level喎

636 當然比唔上

8.1非旗艦U，但係相機有OIS我覺得幾高性價比

The Club 8.1 仲係$3038，大舖已經劈到$2998喇

啱啱check到CSL淨機價已經＄2998，掉轉送200 Club積分

係, OIS 正呀

月底係咪有發佈會

請問有冇支g cam link, 置頂嗰個好似用唔到

同求 Nokia 8.1

似係n9
幾個可能性啦
1. 純擺喺度
2. 用kaios嘅n9復刻
3. 復活用緊meego嘅n9，裝成個Google services入去
4. 用sailfish os嘅n9復刻（因為之前都有記者問過hmd會唔會同jolla合作，但當時hmd話啱啱起步階段，想專注同google及kaios嘅合作多啲 ）

XDA GCAM NOKIA 8.1

有搵過，但有幾個版本，有無ching 分享下

8s升咗pie之後
WhatsApp send唔到location比friend

大家有無同樣問題？

7 Plus幾時先有1月更新呀

鴨記有

8.1 gcam 有無巴打有link?
新入手

其實已經有，睇下你夠唔夠膽
January patch only:
January bug fixes:

要裝哂兩個，跟次序

嘩大佬又唔係咩大更新，洗唔洗咁心急

以為排檔無剩去黃金果頭添

請教各位 我用gboard 無乜set 過任何嘢 點解打d 英文咁怪 o字上面有 符號
打速成一打第二隻字 就會第一個碼係速成碼 第二個碼變返英文

求各位巴打賜教 用iphone 太耐 唔記得晒android 點set
另外 想問有無d 好用嘅中英混合鍵盤推介 我打速成

wifi有問題吖嘛

The Club 8.1 已經失蹤

而且又battery drain

你地有冇試過8.1開 GCAM 有時會自己變左另外一個版本?
原本我個gcam冇鏡頭模糊呢個 mode , 有次一開無啦啦見到有
但隔左一陣再開又變返正常版本

好不安 點解Nokia機咁多問題
仲等緊8.1 plus

試下將gboard語言set做英文英國睇下得唔得

Nokia 9 傳聞

我部8.1好正常
冇遇大家講個d野

有無啲中英混打嘅keyboard 推介？

g board

855

好似有好多隻gcam 邊隻先係真

用緊依個night sight mode work,其他就等巴打試試

X7冇NFC，冇香港保養又點計？

買得x7就係唔理
利申：用緊8.1

where

琴日仲係2988喎

可能講細舖？上台plan？

原來CSL可以做到＄2488

The Club 終於減價！＄2888

有update未

cangjie keyboard

要上csl不了

有冇8.1 case推介？
淘寶得好少選擇

手機廠商將後台運行的軟件強制關閉，可能有助電池的耐用度，但對用戶和開發者來說都未必是好事。強制關閉程序，可能會導致軟件無法達到預期效果，容易引起用戶對開發者們的誤解。本次，網站對幾大知名手機廠商進行評分，其中 Nokia 在 Android O 和 Android P 中加入「電池保護」程序，當用戶將手機屏幕關閉，程序在20分鐘後就會將所有後台運行的軟件強制關閉。這個做法令用戶部分軟件會有影響，其中包括安裝的第三方鬧鐘。所以，Nokia 評分最差獲得「五舊屎」

熄左battery protection 有番email notification

電池保護唔係android p原生嘅咩

望落保護度好似唔高

咁冷門

來來去去咪都係淘寶款

本身部8.1幾硬淨
洗鬼過度保護

我買8.1嘅話都只會用玻璃貼，我部V10都冇用過套，未試過跌爛

睇下有冇人有需要reset

玻璃背易冼手

X7上到PIE了, 今晚再試GCAM

7plus pie耗電問題幾時改善？

有網友係度教過我, 所以試完返呢邊講番先,

NOKIA X7上左PIE後, 用以下網址,
GCAM呢個版本: MGC_6.1.021_F1_V2b_plus3
係WORK嘅, 暫時都未彈過APP, 另外之前SAVE唔到圖嘅問題, 係YOUTUBE搵到解決方法:

再次多謝 李逍遙 師兄!

7p andriod pie熄左 電池保護 , d 電 仲襟用

百記
NOKIA
6.1+ 1688
3.1+ 1388
7.1 2088

X7 已上pie

8.1表示出廠就係PIE

今日終於拎得番部6·1p
22號開始等到呢

想買8.1比老母比佢影下相玩下on9 game
有冇伏呢？

點解上左pie好似食電左

伯母對nokia咩印象

8.1 最頂個時間同最底個bar 係咪無得整走？

同埋1有關無咩天氣app 推介？ 想放home page 到 隻隻都得4x2,4x3 一係就大陸app sosad

香港天文台

岩岩先知原來有得拉長 sosad 唔該巴打

有冇巴打換過mon
係維修中心整大概要幾錢到？

乜都冇做過 , 鏡頭裡面玻璃就裂咗

爸打邊部機呀？ 咁脆弱？

nokia 8.1

唉屌, 就咁放褲袋冇嘢磨到都咁

我8仔換過,要第2日先有得攞返

巴打你整左幾錢？

屌想換機
但8.1又64gb唔夠用 我要用雙sim佢送幾大sd卡比我都無用
x7有128gb但無保養又無nfc

屌可唔可以有部8.1 128gb呀屌

蘇寧有

大家X7係去邊到買

我都唔係好敢買

如果可以去舖頭買有現貨睇會好啲
佢個網好山寨

8。1 點整走m字額？

蘇寧出咗名賣"水行貨"

ching知唔知幾錢

一路都望緊nokia x7, 8.1 ,而家睇落sirocco都幾好

頭先係荃灣一田果個商場見到2988，有128 gb咭

以前講128gb 版,get錯左
sd卡去ssp買都好平

nokia 唔update由自可一up把幾火

想問 上面拉落嚟個狀態列有無得加spotify 入去？ 或者點先可以唔使解鎖機再入app先轉到歌？

補充返 係8.1

另外想問，唔係Google Store裝既app點解唔可以喺主頁顯示出來，有冇咩方法解決？

而家sirocco幾錢,好似唔多地方賣

第3個option

首先長撳home screen是但一度
然後揀 home settings

呢期冇乜9嘅消息

京東 $1399

見佢冇貨 同埋變返1699

Nokia 7.1 攞嚟敬老o唔ok 平時佢都係玩candy crush多

大陸蘇寧

香港蘇寧仲賣緊2988送水杯

尋日白色做特價係香港蘇寧網店

8.1 呢幾日食電咗嘅
開咗咩省電模式同閂background apps都咁

做咩nokia 7plus開唔到熱點

自膠又無事

有興趣買8.1
想問下依家部機有冇咩大問題

想買部孝子機比呀爸
一定要有fm收音機
除左6.1plus之外，仲有冇更好既選擇？
冇既話就買6.1plus

係囉 有無清知咩事。 出邊有個post好撚多頁

唔知係唔係講嘅咁嚴重啦，其實你可以白名單啲常用apps淨係block啲非常用apps
我部8S照正正常常收到whatsapp gmail，第三方好似永安呢啲都收到
block咗facebook佢就唔出notification

8.1都有

yes
我部8仔都係咁

佢係好似要用數據聽？
收得好差下其實

要插耳機先聽到，所以一定唔係用數據聽

係咪pie
係嘅應該關pie事

yes
要等更新lu

8仔同等更新

我都唔知點解食電咗
明明返嚟嘅時候已經係pie
頭嗰排都冇事好捱得。依幾日開始唔知做乜好食電
要開始用尿袋

會唔會係啲app更新完有bug食電？

我都唔知
佢又同我講冇異常食電情況
之前輕鬆8個幾鐘亮屏
依家5個幾鐘

N9又無左件事？

7 plus 1月更新已出，94.9MB應該只係安全更新

8110 呢期邊到買最平

WiFi 重係唔得

做左graphic test未?

做左 一定得既 但又會唔會再黎就唔知

最新先升8仔上pie, 發現除左用電快左之外, 仲有樣新問題
就係開左wifi hotspot後, 個GPS 係會用唔到的

激撚氣
factory reset 了部7 p

聲稱舊6仔會喺Q1升上pie，等睇走數

買左部8.1唔夠一個月爆左mon, 係咪保養唔保

Up完卡左download mode

想要部 Nokia 做公司機，各位有咩推薦？
大約 $1500

嚟緊 Nokia 5.1 去唔去得過？

3.1plus
3卡槽

畀多少少上6.1 /6.1plus
香港好似冇5.1?

5.1 1 月尾 1599

咁6.1 / plus 16XX好似抵啲喎?

係5.1定5.1plus?
5.1好似除咗印度同部份歐洲國家，都好似唔多覺有出

啊 5.1 Plus 先啱

5.1 plus
btw android one令到長期孤兒嘅MTK都上到pie
mtk p60係好嘢嚟 ，如果有埋NFC就無得頂，我覺得甚至好過6.1p

你可以參考下, 電我覺唔夠用, 得3060mAH

依家諗緊 3.1 Plus 定 5.1 Plus
NFC 唔重要

又話1 月尾出nokia 9?

邊到買8.1最平最多野送

nokia 7plus 升左pie之後
螢幕唔彈app通知係咪正常（例如wts
如果想fix 要點搞？

5仔都上pie了

胃信掛，早兩星期買有64gb card, a to c cable, case, Mon 貼，尿袋，最好行一轉問幾間

香港有5.1咩

3.1+ 1388
6.1+ 1688
7.1 2088
周圍都係呢D價

WiFi 重死緊 心諗咩料 搞咁耐

24/2 MWC

Nokia 9?

會
我依家幾日要做一次graphic test

唉 好煩

消息指加政府將向華為對手諾基亞提供資金 研究當地5G技術

都知自己做咗狼來了好多次

但如果今次都係伏嘅，啲記者會點諗

今日去左試機發覺Nokia機影相真係還完度高好多 其他機就光D同有少少美化

啲記者俾佢撚開，都慣㗎喇

The Nokia 9 PureView is expected to be a flagship offering and the world’s first smartphone with five camera setup. You heard it right! The handset is tipped to feature Penta cameras at the back panel. It’ll most likely flaunt a 5.99-inch display – probably with an 18:9 aspect ratio, 2K resolution, and Nokia’s PureView tech. Under the hood, it may employ Qualcomm’s Snapdragon 845 chipset accompanied by 6GB of RAM and 128GB native storage.

The Nokia 6.2 and Nokia 8.1 Plus are expected to be mid-range offerings. The alleged Nokia 6.2 will come as a successor to Nokia 6.1 or Nokia 6 (2018). It’s tipped to flaunt a punch-hole display like the Galaxy A8s and Honor View 20 and Snapdragon 632 chipset.

The Nokia 8.1 Plus, on the other hand, will most likely be a slightly more powerful version of the recently launched Nokia 8.1. The handset is expected to come with a punch-hole style display with front camera at the top and Snapdragon 710 SoC ticking at its core. Other than these smartphones, Nokia could also introduce a few more devices such as new feature phones. Stay tuned to know more.

8.1 plus屌得過

Snapdragon 632...

710喎

係喎
即係8.1靚仔版 再多少少電就

忍夠8仔個濕鳩nfc

8.1 plus似係吹嘅
而家基本上confirm係6.2同9 pureview

幾時先肯放無線叉電落中階機

nokia 9 ?

蘇寧手機app送$600 coupon
會唔會中伏

港版嗎？

係港版 不過得紅色

可唔可以show你用左咩券？我用唔到嘅

首頁最頂有得拎$600 coupon
要填埋地址先比你用

最頂有排廣告嫁喎 按入去豬多年貨 $60果個就係

唔知點解你講完我又撳到了

岩岩買咗8.1,請問大家點裝gcam/用咩apk

係咪第二個回覆入面fully work個個？

無晒貨

咁我應該等motorola p40
6.2 用 632真係唔夠用
9咁多個鏡頭我又麻麻

求各位清指教

小弟買左部 x5, 用 google play installer, 怎次裝第一個 item : google 服務框架，就話: 未能安裝更新應用程式。

之後停左，後面所有套件都裝唔到。

想問可以點裝？

部機本身好似有Google服務框架，直接係內置個應用商店下載Google Play就用得

謝謝。

其實我想裝埋 google 個批 software (map, gmail, calender sync, contact sync)

要一個一個裝？

App應該要逐個裝
sync好似可以係設定登入Google

或者直接刷國際版

8 sirocco 得唔得？

買7.1 or 8.1 好?
會等到9 跌價再買9

屌
7+更新咗1月patch之後
成日detect唔到wifi

之前都冇嘢㗎

個wifi自從上年10月一向都唔掂

12月呢個bug 到1月都仲未fix, 真係世界級

手痕熄咗wifi

依家連唔到，連搵都搵唔到
屌你老母

要認真考慮下部仲會唔會係Nokia
屌你班印度人唔用wifi嘅咩
點解可以唔撚fix

8.1啦，7.1嚿電唔夠

唔撚fix bug既update ，每個月update 有撚用咩

早知唔撚update
屌

由初初既月頭update 變到拖到月尾update

8.1囉
爭幾百蚊但勁好多

邊到買好? 見pricehk平4 舊

8S 上左pie之後唔識用3G/4G定位
只可以用WiFi or GPS

佢地好似當左冇事咁

Android One 仲渣過自己刷 lineageOS

5.1plus咪即係X5，淘寶賣緊千零港紙

垃圾nokia我宜家有update都上黎睇定啲先

又同佢地support chat 又係話跟緊

其實如果你哋想立刻fix嘅話可以sideload之前我po過嘅第2個January patch，佢fix哂所有現全bugs

利申: 用緊，一個字 爽

搵搵先， 講真 都好重大問題

真係冇呃你，好正
1. Dpi bug fixed
2. Multitasking in landscape issue fixed
3. WiFi bug fixed

部8.1 M額，Status Bar淨係睇到最新1個通知
有冇得搞

點睇NOKIA 7.1
會唔會有D咩問題

太陽台做緊1948,有D想買

定位有啲尷尬
上有8.1下有6.1plus

注意返呢個應該唔係officially push既update, 有機會收唔到下個月update 或者過唔到safety net

我係佢一係就8.1，而家星際細鋪做緊26xx
一係就等埋mwc睇埋6.2

我就繼續拖，先睇9實際係點，唔啱就等8.1後繼機

呢行嘢有無得搞？

買左8.1比屋企人，先知8.1有FM收音機

有冇辦法將X7 個國行rom轉做國際版嘅rom

上星期都係星際買左，開心使用中

無，一係裝launcher

2月尾先出845
賣得街都3月

到時全世界855啦

唔裝launcher最多只可以set做黑半透明

推

8.1 出左security patch update

跌價

其實係咪用最新U，對我唔重要，功能同性價比夠好就OK（雖然我覺得9唔會開得平）

5.1 Plus出香港行貨
得3+32
貴到呢

話說之前有位ching係蘇寧網店買左8.1
貨到左未?

淘佬$799

我部x7 先$1399

落單果時寫預計星期二送，蘇寧星期一打過黎話要係門市拎貨先送貨遲多幾日

淘佬應該行中國rom同埋無android one?

有冇人用過8110
想買比屋企人
評價係點樣

好似之前有巴打出左POST教點刷國際ROM

$1588都貴

一定

gcam 係咪無防手震？ 影極都係震

緊係貴啦 其他地方都唔洗1千港紙 好似8.1同7X咁 香港係貴多500以上 當香港人水魚

好似一時時，我都係時震時唔震

求8s pie用到既gcam

香港物價不嬲貴過人一個double嘅啦，都唔係乜嘢新奇事喎，例如一杯珍珠奶茶香港賣$30，台灣賣$15
再加上香港唔似台灣同支那咁興用網店，換句話講就係要俾佣零售商先肯幫你sell機
都仲未計俾得高宣傳費先會將你部機放喺顯眼位置，好似屎為咁成兩排試機位都係佢嘅咁

算喇，你冇藥醫架喇

有冇人知8.1 個whatsap 相機 白平衡問題點解決？？

hi怨婦

好日唔入黎，一入黎就見你荼毒其他人
忍唔住岀聲

有無清洗apps推介，定佢本身個個都夠用，clean master ok? thanks

唔啱意見就叫荼毒人？
唔怪得咁大怨氣啦

clean master係支那app
試吓avast

thanks

聽落去好合理 但事實就係剝削香港消費者你幫商家搵好多原因把撚

我唔係幫商家搵原因，而係香港客觀事實係咁，或者咁講香港喺呢方面真係好撚落後，台灣同支那可以做到咁平好大程度都係喺呢方面嘅promotion慳咗唔少。之前我喺台灣pchome買嘢，朝早落訂，下午就送到嚟門口

如果想買嘢平啲就係要跳過實體零售商呢一步，做自己網店或主力網店商銷售，好多機嚟到香港點解硬係貴啲就係因為傳統三大電器公司控制個市場，控制埋消費者揀機嘅意向。班廢中以前就話***影相好，而家就話屎為影相好，屌佢哋未又係聽sales講乜佢信乜

公司財雄勢大嘅唔使將promotion嘅錢轉嫁消費者囉，細嘅未要囉。唔聽零售商話搞自己網店嘅未好似牙石咁放去角落囉，而家牙石未跪低，將自己個網店都半收皮埋

同意
利申：買牙石notebook,上美森買平2k

牙石好似仲係全球保養

不過行貨多一年保

用8.1同X7做例子，8.1有NFC，有香港一年保，你唔需要嘅話自然覺得8.1貴。其實冇話水魚唔水魚，歐洲仲貴過香港唔通又話當歐洲人水魚？

睇到諗左諗轉過頭已經賣哂

係香港貴過台灣好多果下唔服

宜家距離細咗，台灣都要$2500，香港細舖有D都做緊（不過要防係水扮行）

等3月出埋新機再睇下囉

7 plus 用了差不多一年 應該轉8.1😮

有冇6.1p用緊GCam? 係咪影相靚D?

部 7 plus突然40度,乜都冇開 有冇問題?

仲未

咁你可以去台灣買，順便去旅行

頂你個肺 8.1 19Jan patch 壓線啱啱先出
67.xMB

升咗pie之後一直唔知點用雙開
啱啱睇完呢套片終於識用

6:48

有無巴打用2樓個8.1 fully work GCam唔work?

如果淨清垃圾既，可以用 HTC Boost+ 或者 CCleaner, 沒有其他

有冇巴打用gcam一轉night sight就會卡咗係到
但用正常mode又冇事

上網搵其他version嘅gcam

(轉帖)"2018 手機出貨量成績表：ps:據Counterpoint 數據顯示，HMD、也就是 Nokia 在 2018 年繼續有好成積，出貨量大增 126％，並成為第 9 大智能手機廠商...

如果唔係nokia個嘜頭加蔡司認證都唔知有無呢個出貨量

下年有5g機都可能買nokia，希望唔好咁多bug

由成個巿場收皮入返十大
HMD係有d計
唔話話佢呃機海呃出貨量
wp時期唔機海咩？咪都係摺埋

wp好有誠意

今日買左部8.1 比老母, 想問下巴打們desktop 上個google bar 有冇得remove? 想拖走佢都拖唔到 明明之前比老豆個部7plus 都可以remove 左佢

諗緊出7.1定7plus好

想問入手左7plus既巴打，6寸mon其實係咪單手用唔到。。個人唔鐘意太大部機

7+點remove?

唔通我記錯左7+可以

轉launcher

cmhk 8.1冇晒貨

屌唔係掛
尋日先係百老匯睇完實物玩過下打算cmhk 買

印度真係出左8.1 6g ram加128g rom

想問7+ 升pie之後係咪仍然有 wifi問題？
宜加仲keep住係8.1唔敢升

仲未fix
驚就唔好升

咁算了, 由佢係到, 懶得攪
tks 巴打

NFC 個 bug 唔知 update 完有無改善呢？

唔知香港會唔會有呢？

唔該巴打

諗住聽日去買8.1

有冇人Nokia 8前排update完壞GPS
Spotify聽聽下個app又會死

邊間8.1抵屌

放心.,一定唔會有

香港出行貨的話HMD實會賣到貴一貴

7 plus 個差電位好鬆，係唔係要維修？

有冇人知如果冇左張單仲可唔可以攞去維修

5.1+ 3+32都幾膽開1588
加多一百買6.1+唔好？

之前禁住home制 cap screen好似冇左 ?
係咪我整左d咩

尋日出左8.1, 今日開地圖一直都搵唔到我個定位，但開九巴呀，城巴個啲app就無問題

之前追post一直都知wifi有問題，原來gps都有bug，定還是係我問題

gps 禁基本都有問題 攪到我唔知買不買好
想買8.1

邊到買8110 4G 抵

係你問題
我嗰部完全無問題

膽夠大去深之都

有冇人部8.1 update 左

寧願買京x買x7都唔去先達買

試下disable Google Play services位置權限，再enable番

頭先將個地圖解除安裝更新，再reinstall就得返
thx

Google map 問題，之前都有呢個問題 唔關 電話事

update乜嘢

同樣都係Snapdragon 710，大家會揀返Nokia 8.1 定係三叔 A8s?
我考慮緊換邊部好啲

睇你要唔要smart octopus

平時用手機嚟做少少文書嘢同上網睇片，甚少打機。
唔常會用部機影相，或者之後到時真係揀咗nokia 8.1可能會試吓用埋g-cam影吓相，見大家講到咁犀利
對我嚟講最重要係續航力，我對上部機食電食到傻咗咁
咁應該揀邊部?

A8s啲人話個支那mon唔係咁好
影相又好一般

用支那mon？真唔真啊
***自己做mon用對家供應商咁得意？

點會用大陸野 就算唔夠貨佢都同lg拎啦

話係京東方出品

咁即係揀Nokia 8.1 定係 三叔 A8s 好

有咩咁出其，計過條數成本平過自己造咪買現成。

出奇

我個人就唔多鍾意三叔，裝咗太多自家嘢。除非宜家轉咗，我以前經驗就係咁。

但以續航力嚟講邊部強啲? 我自己著重粒電多啲。
三叔就肯定無Nokia 8.1個Android One咁乾淨。
但佢個自家app "bixby" 好唔好用?

無嘢喇，自膠
Samsung A8s型號太低無bixby
都係問返續航力邊部強啲？

數字上
Nokia 8.1 3500mAh
A8s 3400mAh

加上Nokia 8.1用原生ROM, 應該好好多

btw Bixby 狗都唔屌，An機就用Google Assistant啦

邊部啲bug多啲?我見樓上好多巴打都話Nokia好多小bug，不痛但就好癢咁款
雖然我都知三叔喺bug方面都唔會好得去邊

Samsung 我唔係好清楚 好耐冇用
但係Nokia就真係... 唉

利申: 7 plus苦主

個wifi正一打靶仔

其實講嚟講去都係得7p有事，8s，6.1p都無嘢
如果真係做到咁爛嘅，應該就唔止7p出事

間中會忽然咁樣 要熄mon 再著就無事

8仔俾佢冼到應一應，應該唔會再買Nokia

如果你唔root機情況下應該8.1好d
A8s 冇3.5同SD卡 slot 所以我會等下Nokia 6.2/9

巴打有女

3.1plus 定8.1?

規格差咁遠，有錢一定8.1啦

想問其實係咪唔係個個app都支持full bezel
我依家開咗full bezel,有啲app最上係會空咗一忽有啲就咁接住個status bar落
特別係tgx
佢成個介面好似扁咗咁

7+ 個wifi 成日自己斷開重新搜尋 有無方法解救
check過唔關個wifi事

pure Android 係咁wor . 之前食得味精多姐

後備機

8110有WhatsApp 味

而家更新左 好似好返d 不過見過鬼怕黑喇...

android不嬲都係要不停debug嘅啦，通常去到X.1先叫穩定

雖然Google 自己出既pixel 都有bug，但係人地fix得好快，而nokia D資源都去晒出新機度，係新出果d叫update得快D，舊少少既機都變晒孤兒仔，愛理不理，軟件update又慢又多bug，利申7+苦主

我wifi無事，係次次找wifi成日人手開，唔識自動找

8仔苦主
應該唔會再幫襯，下次俾貴d買返親生仔算

最弊親生仔香港冇代理呢

你有冇reset部機試過？
我8s一升完pie就即刻reset，到而家都無問題

希望黎緊會有....

可以試下黎緊出嗰部Pixel 3 Lite
雖然冇行，但平平地應該可以一試

我而家用緊水貨pixel3 真心好用 用過真係返唔到轉頭...我由Nexus 4>Nexus 6>Nexus 5x>Nokia 6>Nokia 7.1>pixel3.. 呢個用機經歷令我覺得真原生同Android one 呢d假原生真係無得比....

7.1係中低階機，pixel 3係旗艦機，梗係無得比
價錢都無得比

我有啲想轉機

我之前用既Nexus都唔係高階呀，我喜歡既係系統簡潔暢順，呢d其他品牌真係無法提供，因為佢地要係原生系統上面僭建好多有自家特色既野，而呢d自家特色又食cpu又食ram，重要又唔係寫得好，搞到又慢又lag，所以感受過原生既簡潔暢順真係唔想用其他Android機。而而家只係得pixel3比到真原生比我...

部6 2018卡喺no command 點算

做咗後邊份ICT卷應該有答案

Nokia 堆android pne都比到真原生android 過你

係有...部7+九月開始話測試9.0，到十二月先有，重要update完2.4G wifi完全連唔到，5G wifi就算連連到都lag到PK，到今個月先致搞返掂，又遲又bug...

我諗真係太多機搞到佢搞唔切啲機嘅debug，希望今年好啲

Vol up + Power
Shutdown

或長按 power

搞掂咗 去recovery mode到洗咗機
部電話冇端端搞成咁都有

全部 nexus pixel Android one 機都係咁

Vol up + power 就係 recovery mode
好多人唔小心入咗去
唔識出返嚟

佢Vol up + power 之後仲要禁vol down一陣 唔係嘅話佢就卡上面個畫面

用開小熊
小熊堅好用

佢殺app殺得咁狠，但又容許主流app入白名單防止被殺
即係主流app嘅信用較好所以咁做，個目的係唔係想防止一啲三流app喺背後偷資料？

全相

NEW NOKIA 9 PUREVIEW RENDER LEAKED

小熊未被收購前就好用，收購左之後頂唔順轉左小鴨

竟然偷偷裝大陸垃圾app，對Nokia好失望

都係親生仔最好

我喺佢未收購前就已經買咗無廣告版，用到而家都唔錯
完全無晒啲垃圾電話同詐騙電話
但就feel唔到收購前後有咩分別

evenwell係台灣嘅...

6.2係會有nfc嘅，但6.2p會唔會有呢就唔知啦

屏下指紋 非m額

但係小熊而家係咪要default佢做通話app先可以直接cut線 升咗9之後佢冇幫我cut線我del咗

有冇放佢入白名單？

我冇加落黑名單

咁應該真係要default佢做通話app先

呢隻灰藍色幾靚

2019年機(USD200 up)都仲要冇nfc簡直反智

說好的聽到用家意見，加NFC功能呢？

值得一推

國際版嘅機基本上都有nfc
係戇鳩鳩支那版係要cut走佢

最衰6.1p同鬼國版一樣冇NFC
如果唔係部機真係唔錯
希望6.2p會有齊features,做返部真正嘅"plus"

唔好出post好過啦，又唔係真係plus好多又搞到自己打自己

幾好丁 但粒唔係u675

好過m額同家燕
但鏡頭個乳暈唔好好似a8s咁就更好，個乳暈真係太深色

呢個時間出845應該快跌價

如果依上年8S個價嚟睇，舊一代U佢都夠膽推到貴

要等細鋪劈價

做個簡單嘅整合，但係詳細情況都係要自己睇：
Nokia提供嘅並非100%嘅stock Android，不過好接近

喺上post提過嘅evenwell有寫啲要用adb先可以uninstall嘅程式。而Evenwell出嘅ware，可以當係hmd出嘅，因為背後個老細都係一樣

曾經有人發現new Nokia 6有定期send用戶嘅device ID去第三方面，但目的同第三方身份都不明。不過當時只係用new Nokia 6嚟做測試，其他機嘅情況唔清楚，甚至而家new Nokia 6重喺咪咁都唔知

有錯勿屌

老細係唔係一樣就唔知，但hmd應該係借用咗FIH嘅雲端平台去做更新

而evenwell亦係鴻海嘅apps開發子公司，之前都有出一啲用戶向嘅工具apps

簡單啲嚟講，睇到嘅鴻海同hmd嘅關係係好親密，但係唔係從屬關係呢就唔清楚，因為始終鴻海無直接入股hmd，hmd到而家都仲係獨立運作

同埋睇到係台灣部門處理而唔係支那

我用緊喵喵來電，簡單好用，大家可以試試 利申：用緊LG電話

前HTC VP加入hmd

ERIC MATTHES IS NEW GENERAL MANAGER DACH OF HMD GLOBAL

咁adb uninstall evenwell啲apps會唔會有咩影響？同有咩好處？

好似會正常返 唔會亂kill app 之後冇乜影響

有冇evenwell app list？唔知應該uninstall邊啲

根據佢個post 講你uninstall管理背景程式嗰兩個就得

針對今次事件uninstall com.evenwell.powersaving.g3就得(詳情睇返篇文)

xda佢哋嗰邊有人親身試過刪嘅list

不過刪呢堆bloatware涉及風險，請自行判斷

好文再推

點會喺台灣？
全部都好明顯係中國

你開"我的電話"個支援app
入面全部應用推薦全部都係中國app
QQ 淘寶 iqiyi 百度，etc
台灣公司邊會推薦呢堆app?

噉佢間嘢又真係台灣嘅(篇文都係噉講)
我覺得個問題又返返去最初嗰度：究竟你哋覺得HMD有冇問題
如果本身就已經覺得Nokia只係一部貼牌機，呢樣嘢只會令你更加覺得佢係
而如果你覺得HMD係可信嘅，噉呢樣嘢對你有影響(睇返我上面講嘅嘢)

認同，睇你點睇囉，如果好堅持地推論佢一定係支那機嘅都無辦法
btw 我個應用推薦無百度 qq喎，我諗係跟用戶喜好去推薦

我再click 入去都唔係中國apps
但出面一定係中國apps

出面簡體中國app

入面先係正常app

仲要係"我的電話"先係有正常app
舊版"支援"係只有中國app

我真係唔係咁喎
可能真係按喜好啦

百度我見唔到
至於淘寶同QQ，我上咗play store睇過，排名真係唔低，我諗佢係跟play store個熱門程度

我出面都係普通app喎
巴打用邊部？

就算支那game都係英文介紹喎

大膽一問巴打而家喺咩地方，我見有漫遊

補返圖

咁係我部機事
我平時用chrome 上吓reddit 就冇點用

但佢whois 直情寫Alibaba Aliyun
咁佢點都係send 咗一啲嘢返去中國境內
根據中國信息部規定，政府一定可以睇到呢啲資料

is already registered*
Domain Name:
Registry Domain ID: 137351003_DOMAIN_COM-VRSN
Registrar WHOIS Server:
Registrar URL:
Updated Date: 2018-11-23T06:31:51Z
Creation Date: 2004-12-13T23:51:03Z
Registry Expiry Date: 2020-12-13T23:51:03Z
Registrar: Alibaba Cloud Computing (Beijing) Co., Ltd.
Registrar IANA ID: 420
Registrar Abuse Contact Email: DomainAbuse@service.aliyun.com
Registrar Abuse Contact Phone: +86.95187
Domain Status: ok
Name Server:
Name Server:

你部機咩事

部機係唔係行機啊?
身在邊度?

可能係呢個問題

咁我諗佢係按你身在位置去介紹當地熱門嘅app俾你

一早轉用headuck

買nokia 8.1 台灣水貨有冇伏？？

平成4 舊，想入水貨

而家台灣賣緊9800，約港幣2500
同而家行貨細鋪2600爭一舊水渣喎

因為來緊可能去台灣旅行 順路買埋

無知一問，
台灣貨拎來香港用，D功能係咪冇問題

係一樣，但有咩誘因要突登買台版機？
爭一舊水無咩理由買水貨無保養嘅機掛，有問題嘅話機都無得換喎

冇乜原因 其實都係順手買啫

但唔知香港D細鋪信唔信得過

any肥，多謝你回覆

想問下7 plus 香港行貨係TA-1046 定TA-1062?
想買返部黎做後備機,玩下pkm go, 裝下強國app

ta1062

中港台都係1062

理論上香港同台灣係同一批貨黎既

就算佢用fih server都唔出奇啦，本身呢部機就係fih負責maintain system update，HMD主力係marketing, 係咪富士康貼牌機就自己分析啦

imobile 好似冇伏
利申：買過2部Sony

題外話：點解Nokia香港代理叫HKC，聽落似粗口

mphone執咗之後都係去呢間買，都無伏嘅
係啲人閪口閪面一啲

唔該晒2 位

近年都係上網買手機多

想問下而家落鋪頭買係咪冇得開箱check機架？

慣例好似係比咗錢先check

細鋪多數都係先錢後開盒check機
大鋪就可以check清楚先俾錢

HKC 做左N記代理好多年啦，有2X-30年起碼

HKC 係佢公司簡稱者

thanks all

我對粗口嘅英文簡稱比較敏感

巴打你諗多1左啦，佢公司真係好簡單 Hk com>HKC>香港通訊

有無人部機響鈴聲
但個mon唔著

我部Nokia 6 近排一接電話就自動用speaker 出聲
有無巴打識較用返聽筒出

bug嚟 等9.0 我之前舊6同8s都會 on99

請問點樣set 熄左機都可以響鬧鐘?

用番3310，8250

有用8.1嘅巴打可以講下嚿電用到幾耐？

慘

屋企部6.1 收唔到電話
人地打來都係黑mon
就算unlock左都show唔到個顯示

都唔係好閪啫

定係因為新年好生意 笑容多左

我舊年同老母一齊去買機，就唔覺有笑容，可能啱啱幾多客要處理

想問下點轉gboard 去simplified cangjie keyboard
撳極都轉唔到

dllm 個wifi 真係好撚垃圾

重未fix 屌

依家好似習慣臨月尾先收月頭個安全更新

跟本就係

冇無限數據既7plus巴打到底係點頂得順部機 個wifi慢到閪咁

右下唔係有個細KEYBOARD ICON按入去轉咩?

因為啱啱見到話android有png圖bug，就睇一睇更新
點知仲係一月

2.4G eifi又唔係一定慢到hihi既

WiFi bug 舊到 變晒 龜速

試下去router 度，fix死 channel 1 or 6/ or 11

想問下 中移動4G收唔到 有冇得fix?

用緊Nokia 6 android8.0

8.1點先可以慳電d
除左個個慳電模式之外

thx bro
我自膠 死撳爛撳個地球

其實我都搵左好耐..

已經搵緊機換

delete bloatware

呢啲係我del咗嘅Evenwell嘅bloatware。
暫時使用冇問題

How

7 plus用到悶悶地
轉咩好。。

點解del咗仲出現喺度

準備收部8黎做後後備機

pixel

xz2 premium

又大部又重
不了

8.1係咪有bug
今日開始唔識自己連返wifi
要我㩒入去揀返個wifi嚟連

// Nokia 8.1 十大使用教學｜GCam下載、隱藏瀏海、臉部辨識教學、優化｜使用教學#13 //

我都唔知
不過佢會話沒有為此使用者安裝，撳入去會冇咗個名

連到算好

依家連連下佢自己會斷開

7plus 日日data

我8.1公司連5G有時都會咁,連2.4就冇事,返屋企就長連5G冇問題,可能有D野唔夾掛

你咁講完我即刻試下
屌一連就得

第二個問題
有冇人試過咁樣bug

有 再拉上就解決

拉上即係點
出咗recents由個底拉返上去？

平時開multitask 咁

ok

其實有機會只係穿透力問題，5G穿透力弱過2.4G，我係屋企只係喺房可以穩定用到5G，一行出廳多數斷（雖然我係用緊LG V10行7.0，唔知有冇關係）

大家8.1有冇用殼，唔想用但個cam好突好易磨花

一開頭仲諗緊點解係Nokia8

8.

淘左仲未到...依家小心D用...

今朝我都俾部電話陰咗
DOWN DOWN下野發現用緊數據
明明WIFI冇熄過

用緊送個套
但手感差好遠

我都係...透明好大陸機咁...

厚到仆街 但又唔敢唔用

7plus 個 WiFi bug fix 冇左影 update 又冇

個鏡頭應該無咁易花

係youtube見印度佬用刀劃都無野

岩岩幫屋企人部Nokia 7 Plus裝左G CAM 但一影相就閃退 但拍片又無事

其實鏡頭外面玻璃就算花，都好似對影相冇影響，我部V10果時上LG整，個staff檢查完mark低鏡頭有花，但係我影相完全唔覺

試左幾個終於得左

睇左了,咁都係裸機算

幾時有發佈會出新機？

我驚自己喺樓梯跣手
唔敢搏

小兒麻痺咩
跌咪跌 跌爆咪買部新
勤力d搵多d錢咪得

要熄左wifi 用唔到就用mobile data 既 setting

有lockscreen notification時個mon唔著,有冇得set,定又要down app

同埋點解有d app有d字係簡體，好似cam入面慢動作個慢字，bug?

繁體喎

屌
up多咗

顯示-->環境通知

RUMORS: NOKIA 9 PUREVIEW CAMERA MODULES ARE ALL THE SAME RESOLUTION + MORE DETAILS ABOUT MEMORY CONFIGURATIONS, US AVAILABILITY

5個鏡嘅像素會一樣，可能可以同一時間合併相片推高像素
會有兩個spec 4+64 同 6+128，或會以平啲價錢喺亞洲同東歐國家出4+64，6+128會喺俄羅斯同美國上，或者想留返空間俾今年中或尾出嘅855版上最高階

屌那星，等咁耐佢俾部4+64俾我有撚用?

所以真係要屌佢老母到香港發佈，等咁耐佢夠膽出4+64？
ram少兩GB我當你跟pixel風，但你storage唔撚係出64GB掛，8s都有128啦，你少成半喎

pie,我唔知點解係嗰個字係簡體,同埋我唔係寫"縮時攝影",係"廷時攝影"

都係唔得,正常收到message個mon會自動著.但我notification係有,但mon冇著,要自己開著個mon先睇到

nokia 8.1 邊隻gcam 最好
用緊個隻自拍差到呢

安全性和位置-->螢幕鎖定偏好設定

6+64
到時死多次都唔好問點解

岩岩update左冇事了

9應該有機會有128嘅

如9係4+64
但賣3000中
我又覺冇問題

點會3000中

I have a dream

我諗佢寧願4+128都唔會3000中

我對呢部機budget6000內，但都唔知得唔得

z5p粒電就打柴
想買8.1 plus
又唔知幾時出
定而家出8.1 好

主要鍾意8.1 plus個樣
多過8.1

問水晶球

有8.1 plus個樣咩
有未來人

想請教吓有無方法可以停咗本身內置嘅gbroad 輸入法？

因為我想用third party
佢又唔俾我轉

用緊7plus pie

google揾到樣

其實冇證實係8.1 plus，亦可能係6.2

7 plus pie home button 向上swipe 開唔到muti task

8.1 pie d電真係好快用晒

多得HMD唔少，部8仔上左pie之後GPS完全搵唔到路，個方向時岩時唔岩
好在大帶埋部半殘Nexus 5去旅行

期待 9

用咗咁耐先知x7 係雙卡雙待
可惜無 nfc

電量% 可唔可以教大隻啲唔好縮埋喺個icon 裡面😂 好難睇

用咗一個月 發現8.1啲電去得愈嚟愈快

冇

有冇7 plus巴打都有呢個問題
好多時開機之後個nfc變灰，用唔到甚至唔見埋
要reboot先可以暫時解決

另外一個bug係connect咗Bluetooth earphone但係冇聲出

藍芽少用唔太清楚
nfc無問題
利申 升完pie有重設部機

大更新完係要reset嘅...

只要set咗自動連地鐵公共wifi
之後返到屋企連wifi就會冇data

7+ btw

Oreo上Pie reset過1次啦，呢個係第二個Pie patch嚟

想問下
右上角個電量%
細到睇唔到

可以點搞？

7plus gps係咪有誤差 20-30米？？？

以為得我有依個感覺

已知bug....想問 hard reset 有冇 WiFi 問題？

hardware定software 問題

拎佢黎去旅行導航咪錯晒

個rom 有事點reset 都冇用

呢個就要考你自己map reading 嘅能力

有冇巴打用緊6.1 pie? WiFi接收有冇問題?

Nokia 1 都咁硬淨

明明D APP冇多到

有冇咩app係相到畫野好用？thx
8.1

連個compass方向都唔準咁好難做喎
官網都成堆人report有問題我諗唔係一兩個model嘅事
睇嚟係上咗Pie啲機都有問題

6677真係唔知Android Enterprise Recommended係點定出嚟

我仲未換Nokia
但係都試過指錯方向，呢啲時候就真係要靠自己

已有直播link

咁早開

希望唔係又撚狗

點都有Nokia 9卦，問題係個spec滿唔滿足到人

同埋個價錢

其實我諗我下部機多數只會買中／中上楷，或者稍舊旗艦，越來越唔捨得洗錢係手機

睇個相機係唔係真係堅嘢先囉
陣間又係beta版全民公測就仆街

仲有幾日咋

又有得屌老母
NOKIA 6 (TA-1003) STARTED RECEIVING THE ANDROID 9 PIE UPDATE

肯出2月update未

更緊

冇乜特別 一樣都係冇Glance
home page冇逼你放google舊野

講真，個人覺得update如果冇新bug而fix到舊bug就已經好好，無論手機或者電腦Windows都係

最怕update有新bug
有d機fix完wifi就藍牙bug
最唔係update完倒水

呢個都係android通病
隔離牙石 sony又係update完就屌老母就算pixel都有唔少bug要keep住fix
但hmd做大頭鬼狂出機海影響update質素呢樣野真係仆街

依加上台出8.1會唔會太不智

我覺得OK，除非你想等9，但係價位好唔同

我都想出8.1

6.1 plus 1688 抵唔抵玩？

又拖 拖到呢

我是sony受害者，其實nokia個update己經好好
（如果sony ，nokia最多 ）

因為SONY唔放香港在眼內
台灣同支國update ver.仲快(當然外國係再快啲)
香港就永遠慢兩拍

點同呢，nokia 係android one麻

8.1 個藍牙成日自己開咗係咪bug嚟

每次開機就會自動開

唔洗開機
佢間唔中就會自己開咗

機海

8仔好似又有Update (今次好似完整d)

仲等我以為用完無熄

betalab參加者都收到

應該最多做四個系列，同埋唔洗出咁密

軟件update慢撚到 完全唔take care舊機

2017年嘅6仔都上咗pie啦喎
同年嘅中階機上咗未？

你哋有冇熄個自動開？

部s7打柴想換8.1，想問下有冇咩大bug？

有冇伏？
指南針同ok google正常返未？

暫時唔覺有伏 OK google好返 指南針正常

咁一間返酒店更新先

8s終於出2月security更新

Nokia 7 Plus 而家間唔中導航欄得返back，要重開機

你地 system app "省電管理" 係咪寫住 沒有為使用者安裝?

想問下買俾屋企人 6.1 好冇？ 電快唔快用晒, 影相係咪普普通通？

平時會whatsapp, 影相, youtube, fb

部8.1 狂炒藍芽
com.android.bluetooth msg 都出埋
間唔中會炒設定

唔覺有fix到指南針喎
巴打用app試

今日整爆左部XZP即刻買左NOKIA 8.1
想問下有無上下分屏? 唔知點解我用唔到

長㩒個app icon

MWC或者無6.2，專注nokia 9 pureview
RUMORS: NOKIA 6.2 WITH PUNCH HOLE DISPLAY MIGHT NOT COME TO MWC19

今次唔好又撚班記者啦，預就預咗845，係希望個相機可以一野打巢屎為
呢間仆街成撚日借nokia個名欺世盜名，明明pureview幾個主腦都無去屎為，佢就呃鳩人話買咗pureview條team

lock一lock部機就得

NOKIA 6 升左 9.0 之後最唔慣 NOTIFY BAR 得返一個點

nokia6升左9 個指紋壞左

我就咁開Google map試，見方向冇問題

點都唔用支那機，幾勁都係咁話，唔想拎部機出嚟有陣大陸同cheap味

有無巴打上過去 CS 換過 Mon？

前幾日跌爆咗部 8 仔

"Official" Nokia 9相流出

部機成日screen freeze都要lock同unlock一次先至ok好煩

剛才忍唔住上網search點樣fix
原來關曬所有在應用程式上顯示其他應用程式的設定便可

Sony 和 Light 合作研發多鏡頭智慧型手機

唔知9 pureview係唔係就係第一部

我google map試都係冇fix，同之前一樣不定時反方向，calibrate完都冇用

sony錄影就得，影相好差
sony硬件就得，軟件好差
sony日拍就得，夜拍好差
。。。

用左一日 覺得個usb頭有少少鬆

xz2 premium好咗好多啦
一洗頹風

n6都有pie了

想入會

呢個Sony應該唔係Sony mobile

唔係sony mobile嘅話，更加大機會用落其他廠嘅機度

完勝無誤了

點解唔係同Pixel比

點解要同pixel比？

因為Pixel第一

Pixel單鏡世界第一

咁屎為日日吹奏自己世界第一啊嘛，又話自己買咗成team Pureview 團隊，比較佢係最有意義

比較pixel係make唔到noise

睇下今年nokia 表現
有無機會做返影相一哥

鏡頭組 連埋flash 好似龍珠咁款

追news追rumors已經睇慣左
如果820 USD我應該會衝
而且845我都夠用

如果影相靚加上價錢合理，大把客仔
講真，用部手機幾何會望手機背面，靚唔靚唔大問題

新機一出 我就應該會出部 斯洛伐

In Nokia9 we trust

救命呀各位
細佬我部舊6上左pie之後個喇叭同埋聽voice message嗰個位好大聲
但係我已經將d聲較到最細聲
可以點整

8.1 lockscreen notification而家時得時唔得
拎起部機show時間直情變到唔work

淨睇forum好似x7無咩升級既災情
8.1好似幾多
定係Android One難搞D

去返Lumia 950 XL 個Levels 就差唔多

8仔 pie 2.0 用咗兩日, 電量比1.0似番樣

7plus 點解成日連唔到wifi
要重開機先得

If you’re living in India,
the Nokia MWC 2019 event will start at 8:30pm on February 24th

HMD係今晚11點
youtube最準

拎出街啲人一望就知係Nokia 幾易認

有冇個schedule睇?

希望佢快啲出我覺得個背面幾靚仔喎, 有特色
仲要唔係M額, $1000USD都狗衝

原來是有的
Saturday, February 23rd, 8AM ET / 2PM Barcelona: Oppo press event
Sunday, February 24th, 4:30AM ET / 10:30AM Barcelona: Xiaomi press event
Sunday, February 24th, 8AM ET / 2PM Barcelona: Huawei press event
Sunday, February 24th, 10AM ET / 4PM Barcelona: HMD press event
Sunday, February 24th, 12PM ET / 6PM Barcelona: Microsoft press event
Sunday, February 24th, 1:30PM ET / 7:30PM Barcelona: LG press event
Monday, February 25th, 2:45AM ET / 8:45AM Barcelona: Sony press event
Monday, February 25th, 4AM ET / 10AM Barcelona: Qualcomm press event

hmd直播喺呢度

其他發佈請善用google

Thanks 之前按左鐘仔了

加一……仲要冇之前咁順，由lock screen入messenger都慢咗

我仲以為得我係咁

應該過多冇耐

會出個5g版本，粒U upgrade吓

nokia9.1

9行855 會吸引好多

我以為係我自己部機就嚟壞……

係咪X7 用家無咁多人上forum先冇人講
p.s. 用緊X7

幾時先肯fix 7plus 個wifi 呀diu

用X7嘅好多都係大陸嗰邊？
係咪要睇大陸論壇先多啲嘢睇

應該係 我果部X7 都係大陸水貨
想剷走個本身rom
用android one不過唔知得唔得

之前好似有人出咗教程點喺x7刷Android one

救命 d人成日望住我講電話

xda developers咪有人PO左個網比10蚊remote咁幫你解bootloader flash Android One

見有人講Android One少過Nokia個Pie好多features喎
例如電話錄音face unlock

呢個如果可以用得返google services都試得過
果啲features要唔要都無所謂

應該出咗865先會出

開波

nokia session 開波

有 live band咁搞笑

打飛機時間

就咁睇 比你想升pie都唔係好事
不過多謝你既承諾

2.5g

入正題啦

210

部nokia 9好靚

Nokia 210 > Nokia 9

210啲java game好懷舊feel

we don't care about this shit

貪食蛇

nokia 1

OnePlus

Nokia 1 Plus

屌你老母又繼續plus

難得無M額嘅Plus機

US$ 99

$800

nokia 電話造到咁平
低階市場可以直係食哂

Nokia 4

家燕媽媽出現了

好落力打低中階market

4.2

下面啲人好興奮

要出齊所有數字

wow 水滴

Nokia 3

好有屎米味

我見D人講既X7 bug都係contacts sync, location history唔work
其實具體X7個Pie有咩問題

NOKIA 1 2 3 4 5 6 7 8 9

真係變機海
3分鐘就發表一款

手機界既丐幫

好多廠都已經出左水滴

真係隻隻Number都齊晒

點完又plus
plus完又點
點完又plus
plus完又點
點完又plus
plus完又點
點完又plus
plus完又點
點完又plus

小弟用8.1,基本上冇咩問題
除咗clear chrome cache 會hang 陣之外
face unlock 原生pie 有,係smart lock 入邊

Nokia想做終國廠killer

條邊幾靚

粒Notification light好正

九哥呢

x7 冇google services

張生

冇廣東話係咪真姐係廢咗

新post

好有以前LG G Pro 個種感覺

X7 + Google Play Services = 8.1

留名最後都冇 nokia9

爭氣啦好ma

其實有, 不過佢唔識講廣東話

9仔